［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

唔好打陣地 去shopping食飯啦手足！

下次遊行主題要係真普選呀
廢除功能組別 2020雙普選

和理shop唔洗black bloc戴口罩嗌口號
全部人空裝去商場行街試衫褲鞋帽
每人試幾件齋睇唔買 去下一間shop不斷loop
loop到popo嚟閂舖走
根本完全安全合法冇得拉
出到嚟手足唔洗相認啦 扮藍扮港豬
見邊間鋪有人想買野就排隊又好問counter又好發揮創意

總之記住避免衝突

記住咪帶住啲野飲行街呀 打瀉左整污糟哂人地點好意思 呀

仲有咪扮痴線 周圍r水吹9up介紹商品
一陣人地食緊飯聽到啲野食有老鼠屎嚇到成個胃反哂出嚟 咩啲衫褲原來係a貨假嘢 排緊隊啲人都唔happy走人啦

和你shop 地點如果有黃店
大家可以振興經濟或者唔買都ok
但咪走去攬炒買 和你shop同黃金經濟圈並冇衝突

最後

廢除功能組別 2020雙普選
廢除功能組別 2020雙普選
廢除功能組別 2020雙普選

⚠️不要説推 試著説

廢除功能組別 2020雙普選

［核爆！］終於有辦法制裁新屋嶺輪姦手足班人渣黑警

Plan A 係2020普選 廢除功能組別
Plan B 係破壞阻止選舉 押後直至普選
Plan C 係増加功能組別認受性 減低美國制裁正當性 增加議席資源拖延民主進程

唔戴口罩唔blackbloc
用cam影哂手足，將來慢慢清算

鬼知你係咪手足呀 你咁講佢全香港影哂啦

班狗有cam, 長期影住，今日認唔出，出多2次，睇你會唔會比人認到囉。
我一係唔出
一係blackbloc 口罩
叫人連口罩都唔戴，真係高明

你熱愛行街shopping 振興經濟有乜問題？？認住又點

唔買中立/藍紅黑 唔代表唔可以幫襯黃店喎

你咁講去黃店都俾人mark target la

你振興經濟,幫佢商場增加人流，佢點解要拉閘你有冇去過和你shop

你搞笑？咁多次和你shop點解會腰斬被捕？

唔拉閘又有咩問題 重點係塞

咩邏輯食黃店d狗根本唔介意，係唔想你搞d商場
你去新疆搞和你shop，睇下有冇事
d狗一早用cam影低哂d樣
蒙面/口罩係保護自己既最低條件。
我唔同你爭論，你可以唔蒙面，但我會蒙/唔出

咁你咪蒙囉 拉乜鳩 仲要唔出

你塞，咪拍低你個樣囉。
對幾條片，知道你次次有去
將來咪慢慢清算囉，自己睇新疆

同一班遊客/藍絲會次次都塞咩

塞嘅意思係試衫喎

成個Post都係P牌

咁又點撚樣呀五毛

全部po都係玩具衫褲

唔使blackbloc唔使叫口號
商場一收皮就走
曱甴平

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

推

推丫！！！！！港島無裝入商場！！！有裝要轉場丫！！！

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

推推推！！

廢除功能組別 2020雙普選

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

推。冇計劃嘅唔好打狗。

又拉

要入工會！

Tui

Window shopping 冇罪架大家

聽日踏入2020年，懇求大家去元旦遊行前睇一睇「七一立法會宣言」

Push

一齊推

推丫！！！！區區要開花丫！！！走到離開港島！！入唔到入商場食飯丫！！！！

不吐不快

我只知道：
萬惡根源就係制度問題。
雙普選文宣嚴重不足。
兩手準備？？定係妹仔大過主人婆？？
當全世界都搶薑功能組別既時候，五大訴求已經失焦。

唔係2020年真普選，噤等到幾時？
等到2024年？等手足坐夠十年先？？
定等齊國歌法、二十三條、智慧燈柱呢d撚屌野通過曬先搞雙普選？？
定等到2047年，自動收皮？？

無時間了各位。我地香港人只有最後一次贏得雙普選的機會。這是一場end game，唔撚係有險可守。時間正在倒數：餘下365日。

[低級分化] 又有人屌民陣散水撚

2020 雙普選

推
覺得要有新嘅明確訴求
廢除功能組別2020雙普選

，

要有新口號啦 廢除功能組別 2020雙普選

強烈要求民陣5號再搞遊行
下次主題：廢除功能組別 2020雙普選

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

警甴

由平安夜到元旦，黑警唔只針對市民慶祝，仲係敵基督行為！

612

721